梁天琦個上訴判決去咗邊？

十月尾審、而家都未公佈判決？

點解咁耐？

仲有監狗會份垃圾報告
全部拖到無左影

拖延戰術，好多手足需要個判決

理性分析係, 夠鍾要放人, 但有壓力(來自港共/中共)唔比放, 只可以一直拖

好似因為肺炎停曬啲非緊急審訊?

有生豬肉就速判，冇就拖住你等你坐多兩年

原本話今個月判
法院因武漢肺炎停左一排
而家好似又要delay

有出過消息？

月頭google過有新聞報
不過好少人講

傳梁天琦石壁被調至最高級別監倉 刑期上訴疑受疫情拖累未頒判詞

總之被捕既手足們好需要佢既判詞作案例

一句到尾，唔放人，吹咩

減刑期姐好似